大家覺得仲爭啲咩先可以完全擊潰熱狗城邦派？

無論揭發佢地幾仆街都好，佢地而家都仲可以厚顔無恥繼續「做自己嘢」，啲信徒就繼續蒙蔽雙眼 ，當無事發生。

究竟仲爭啲乜嘢，先可以完全擊潰呢兩個邪教組織？

離婚

全世界都係白痴，得佢地做緊嘅野係啱，得佢地係真本土派
屌，本土派連歸英/城邦/獨立都未傾得掂
係要衝出黎扮先鋒
黃毓民冇癮唔再選，
對熱狗冇用嘅人通通照屌
篤數啦屌

下年選舉再分裂

金主身分

差有人實際狙擊佢地既區選同補選行動

雖然唔知成效有幾大，不過我將會買個藍牙喇叭去佢地d地區工作播錄音

但係cut精華呢d麻煩it野，唔知有冇人幫我搞

其實熱狗玩撚完啦，除非閪環配票畀佢地，否則靠佢地班死忠白痴，任何選舉都冇可能贏

又或者出現另一次雨革，可以比機會班冚家剷收割，再食人血饅頭，永續偽本土假勇武

可以參考我之前個post,基本上熱狗既core 死忠已經係無得救，唔好再浪費時間，唯有盡力提醒d未入邪教既人

爭一個冇利益冇前科既人（毓民都唔得）帶頭搞活動

遂區遂區打殘佢地，要宣傳反骨，做假，大眾係白痴既信息比d師奶，老伯，街坊知道

再黎搵出幕後金主既目的，斷佢水路

迫到佢變花生台，縮到一角只可以圍爐打飛機自生自滅

以後選舉一票不投熱城系既人

咁要搵個冇參與社運,冇加入任何政治組織 並且搞活動之後唔會讀詩席嘅人做?

唔明你講乜，不過呢個人選係好難搵，呢個topic係點先可以打巢熱狗

我都知自己理想化左d,但依家對熱狗既攻擊的確係好凌星冇乜殺傷力。

其實有知名叛軍既話都可以考慮，但大前題個叛軍係要熟悉熱狗運作既人，我個人覺得如果好似英軍個d肯反抬我覺得件事就好易搞

你見到就算仇思達幾有道理都好，佢都會比人spin唔係好人，毓民又因為曾經帶頭搞個好多野唔夠說服力去匯聚人心

要打巢佢地，唔係易事，但暫時影響得幾多人得幾多人啦，一步一步黎

你諗下，譚得志都可以羅3萬幾票就知道垃圾都可輕易拖冧熱狗

如果搵到個有份量d既人去組織滅狗，滅狗跟本唔係話遙不可及既事

時間

大家應該喺自己fb share熱狗既衰野
例如好似陳到咁，一邊鬧人廢佬，一邊落區討好老人

基本上喺香港既forum，熱狗個名都臭晒

搵個素人咪得

佢地真係臭哂，剩返個d傻閪block哂人自high以為好多人睇，連登同facebook都會比心機繼續share同post佢地d衰野，有利既戰場沒有人嫌多

通知各區現任區議員，話有人落區插旗同你爭食，等佢地自己鬼打鬼算啦

係架，但搞左成個月仲未有d咩大動作，而熱狗已經係好多社區開左好多莊腳，直頭係開始種下禍根，再遲d唔知點收科

佢地支持者見晒底，成個fb真係得果1千人咁上下